{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6962&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔리젠트마린"
    },
    "text": "済州塔洞広場の前に位置するホテルは、済州最大の刺身屋団地として知られる''西埠頭名品刺身屋通り''の隣に位置しています。 当ホテルは東門市場と済州国際空港が周辺に位置しており、アクセスが便利です。 ホテルは様々な付帯施設を備えており、屋外プールやミーティングルームをご利用いただけます。また、客室タイプも豊富にご提供しております。 チェックイン時間は午後5時でチェックアウト時間は午前2時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室も提供されます。 駐車はホテル内部の駐車場を利用したり、ホテルの隣の屋外駐車場を利用できます。 ホテル内には美味しいバイキングが楽しめるラティフ食堂があり、道民割引価格も適用されます。 ラティフパブやイリカフェでも様々な料理や飲み物が楽しめます。 プールは3階に位置し、営業期間と営業時間が決まっています。 プール利用時には安全のためのいくつかの規定があり、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 傷や怪我箇所、皮膚疾患などがある場合は入場が制限されます。 また、適切な水着着用と薬を服用中の場合は水泳が禁止され、日焼け用オイルは提供されません。 プールの入り口と内部は禁煙区域で、物品の紛失や盗難に対する責任はありません。 ホテルはプールの安全のために安全規則を規定しており、これに違反する利用客は退場となります。 朝食はラティフで提供され、事前予約時に割引価格でご利用いただけます。 チェックインの際、割り当てやベッドタイプは保障されず、未成年者は保護者なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは済州塔洞広場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には東門市場と済州国際空港があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には屋外プールやミーティングルームなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には禁煙客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内部の駐車場や隣の屋外駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には美味しいバイキングが楽しめるラティフ食堂やラティフパブ、イリカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはどこにありますか？",
            "answer": "プールは3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や利用規定はありますか？",
            "answer": "プールの営業期間や営業時間は決まっており、安全のためにいくつかの規定があります。詳細はホテルにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はラティフで提供されます。事前予約時に割引価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしではホテルを利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 434
    }
}